唔好再買壹傳媒股票，蝕死你呀

邊個會咁講呀？咪肥佬黎囉～
請問有邊個老闆會咁呢? 大家一定要繼續撐

壹傳媒創辦人黎智英接受《彭博》訪問時表示，警告投資者，不要買入壹傳媒的股票，因為該公司的基本面無法支持最近的上漲趨勢。

他表示：「收入很少的人只想表達自己的憤怒並表示對我們公司的支持...每個人都買了一點兒。那就變得很多了，並推高了股價。我告訴人們『不要這麼做，不要這麼做，因為你會虧錢的』。」

撐蘋果又有閒錢，應該訂閱、買報紙、落廣告

買蘋果股票，只係支持緊沽貨個個人，蘋果無任何實際得益的